同大家講個笑話，一定好笑！唔好笑切柒！

何君堯

唔撚爭氣咁笑左

本身就係笑話嘅存在

切無柒

切無赦

3字笑話

ok you win

跳樑小丑

從前有一個何君堯

有一日...

諗住入黎睇樓主走數

唔爭氣笑咗